<resources>
    <string name="app_name">Activity Challenge</string>
    <string name="button_main">Si Kancil dan buaya</string>
    <string name="button_main2">si Kelinci yang Sombong dan Kura-Kura</string>
    <string name="button_main3">Persahabatan Tikus dan Singa</string>
    <string name="article">Dikisahkan pada suatu hari, Kancil merasa sangat lapar namun ia harus
        menyebrangi sungai untuk mendapatkan makanan tersebut.Dengan kecerdikannya, Kancil
        memberanikan diri menghampiri para buaya dan membuat kesepakatan pada buaya bahwa ia membawa
        berita baik dari raja hutan untuk memberikan daging kepada para buaya di sungai. Merasa
        percaya dengan ucapan kancil, buaya pun menyepakatinya dan bersedia berbaris dari tepi
        sungai sampai ke ujung sebrang sungai hingga membentuk jembatan. Kancil pun menyebrangi
        sungai dengan bantuan para buaya. Namun sesampainya di sebrang sungai, Kancil langsung
        mengucapkan terima kasih kepada para baya karena mau membantunya menyebrangi sungai kemudian
        langsung melarikan diri. Hal ini pun membuat para buaya marah karena merasa dibohongi.</string>
    <string name="article2">Pada suatu hari disebuah hutan, Kelinci yang merasa Kura-Kura sangat
        lambat mengajaknya balap lari untuk membuktikan kehebatan Kelinci dalam berlari. Kura-kura
        yang rendah hati menyambut gembira ajakan Kancil. Keduanya pun mempersiapkan balap lari
        mereka ditemani dengan para hewan lain di hutan. Kelinci yang merasa hebat pun berhasil
        lari lebih dulu dibanding Kura-Kura yang berjalan amat lambat. Saat mendekati garis finish,
        Kelinci memutuskan untuk beristirahat di bawah pohon yang rindang. Kelinci yakin, Kura-kura
        pasti masih lama jadi ia memutuskan untuk tertidur sebentar hingga tak menyadari ia sampai
        larut dalam tidurnya dan membuat Kura-Kura telah lebih dulu sampai lebih di garis finish.</string>
    <string name="article3">Diceritakan bahwa seorang Tikus yang menjahili Singa dikala sedang
        menikmati tidur siang, sontak membuat Singa tersebut marah dan ingin memakan sang Tikus
        karena merasa terganggu. Sambil meringis ketakutan, Tikus pun memohon kepada Singa untuk
        melepaskannya dan memaafkan kejahilan yang ia perbuat. Merasa kasihan, Singa melepaskan
        Tikus. Tikus merasa senang, ia berterima kasih dan berjanji untuk membalas semua kebaikan
        Singa padanya. Lalu pada suatu hari, Tikus mendengar suara Singa yang mengaung keras.
        Sang Singa ternyata terperangkap disebuah jaring yang sengaja dipasang oleh pemburu.
        Singa memohon bantuan Tikus untuk melepaskan jaring tersebut. Dengan sigap, Tikus membantu
        Singa keluar dari jaring tersebut dengan menggerogoti jaring sampai terputus. Keduanya pun
        segera kabur dan menyelamatkan diri. Kisah persahabatan Tikus dan Singa dapat</string>
</resources>